做緊intertek既入一入黎

做緊8樓，求相認

做i記都同人講
真係唔驚俾人恥笑

識人做lab 做左幾件都唔過12k

暑期工姐
見到d ft晚晚ot到7，8點
自己準時5點走，好有內疚感

我都係8樓 summer helper 日日OT
巴打咩職位

CN lab

Intertek 既客戶到此一遊

我個dept得我一個summer helper, 講咗等於自爆

CN3

Ot到幾點

原來你地返荔枝角幢製衣喎

7,8,9都好正常

咁HEA 你就正啦

有無工介紹比我轉過來
日日OT到想死

11樓,

I記有時會打黎
但真心唔平
Lab 界做到好低
我負責出Tender，有啲政府Dept 係價底者得，咁就一定唔會係I記中

利申： 係政總某實驗室認可部門番過工

HR

好慘

可唔可以開高D人工呀 做死人咩

端午節你地使唔使返

你諗下好啦

可唔可以分我去有得坐既位，日日企好慘

巴打做lab? 我公司都請緊lab人，重點係公司政策唔比OT

7樓

冇人做6樓？

我都係8樓，樓豬坐邊？

7 樓都好慘

暑期工ok?

6樓做到死

講咗等於自爆

但我係新手only

7樓係physical?

定Chemical?

有無人係i大 grad

屌你!

Hi Unexpected

+1

又見到你

唉 乞食forever

巴打你PM我啦，我講下我公司啲野睇下你岩唔岩

chem
乞咗幾年食

8樓咁垃圾都做

公司只請長工

施主回頭是岸呀！

無PM呀 有無TG留一留 thx 巴打

邊似得你咁好呀

樓主8A 定 8B

我都係暑期工 唔使啦巴打 多謝你

好條鐵咩

尋日我又無左成日

好啦

有頭髮邊個想做幟哥吖

及早回頭呀！施主！

7樓聽講日日做到爆晒粗

同樣八樓 悶到抽筋

咪又要交稅

P唔P thats the question!

8樓same 我都想HEA呀 師兄

B

及早破地獄呀！

我d野做到pk
日日度水度到手都痛

下星期仲有排你度

屌

加油！

巴打轉左咩工?

王菀之愛我做左幾耐

想做hea 位/有女睇下
我宜家個位又多野做，又無女

諗下好啦

上年intern
返３樓

我都係做到7月中走

幾年前番過i記intern，8樓人事好似有啲複雜

我打算做到6月尾就轉啦

做細GE唔會理果D啦

轉咩

真心唔明點解有人可以係果到做10-20年
人工又低 又多野做 又無得升

無地方走掛

另一間HEA 啲GE LAB 但人工低D 自由D

我打算就快辭職 太悶了 一個人

我遲d 7月中交流，賺下旅費算

多唔多野做?

唔係HR果層HR得間房者
成層仲有咁多dept

要做就有無限咁多嘅野做
不過好彩係冇人會催我 不過問題係悶啊

無野講係好慘 我頭幾日都無講過野

唉，聽日又要返工

7樓
未試過準時放工

我到宜家都冇啊
我個位全部都係c9 慘

唉 又要OT!

OT也是正常

舊年係4樓做過intern
之後轉咗間細lab做ft
依家又想返來做

準時要感恩

點解咁睇唔開呀巴打

宜家基本上係處於一個完全唔重視呢份工嘅狀態
準時走到冇人有

見到d ft日日ot, 我最遲6半就走好似好離譜

STEM喎 HAHAHAHAHAHAHAHA

其實巴打你工作係咩

我見到有個幾靚女

我都係
佢炒咪炒

八樓

未來lab界人才到此留名

有個靚女周圍走來走去
好陽光啊佢

佢地文化好鼓勵人進修，但我準時走去上堂會比人閪面

一路OT一路進修呀

我都見到

我見到果個後生女來 20歲到

我OT到630 比SUPER問你唔留多陣幫佢地呀?

想識

知唔知佢咩崗位 佢好似負責周圍搵野同埋傳遞

佢地長期唔夠人，唔會炒人㗎

我都想

痴撚線一個post做乜引左咁多煩惱嘅人出嚟
真係估唔到有咁多summer

我無辦法再忍受呢間公司嘅文化

下次問佢拎電話先

同意 有人做左幾年 都日日出錯 都無人鬧

我寧願佢啦啦聲炒我
我有個好交代 費事屋企人以為我又想做廢人

四樓最多女

王菀之愛我

我個位都係 正
而家成間房都係嗰啲玩具

做得耐個班嘅文化係，OT係好正常、亦都係必須

Same here

唔會㗎，死心啦

做乜春

痴線

端午節你地返唔返

儲錢七月去旅行唔走得啊
計落我都係第二年死番黎做

巴打你有朋友陪都好過我啊
孤零零一個

下 唔係放紅日架?

佢地係會怪班準時走嘅同事

係搞到佢地OT嘅原兇

我super入過黎叫班ft翻
問我我彩佢都傻

唔係㗎，紅日，星期六、日都要返去OT㗎

唔返嘅人係異類

不過我有個fd做過Summer之後申請長工
因為學業問題星期一唔使返
（如果番左就計ot)
55/per hr
所以諗住留個好印象 遲啲又再申請長工來做

端午返工 有補假 有OT錢 飯鐘錢

癡線啦佢哋自願OT嘅
個星期唔知OT夠20幾個鐘就加＄400定唔知200人工
4樓啲人做晒野都會坐到八九點

Summer ot 唔係同平時時薪一樣架咩？

係啊 合約係咁寫
btw幾時出糧

lab界係咁

21截 28出

咁我彩佢都傻
工半就諗下

21計28出

混帳
7days notice 期間人工點出 出票定銀行過

Btw 我加埋啲friend子一共已經4個人
計劃拉晒成個圈子入嚟

銀行

得我一個係一條友咁灰…

夠期就會炒哂你地
之前d fd係咁

係，為多啲錢而無哂啲時間

一齊食囉
下次午餐時間你係電梯入面大叫＂屌你老母＂
我聽到就會搭你膊頭相認

其實講就凶狠
宜家大把dse考生同埋大學arm break 搵工
根本冇乜工做

係，之前返summer，一到7月尾已經炒晒我地

入呢啲lab做無前途

習慣行樓梯健康d
已經坐一日了 要比身體運動下

行頭窄機會唔多

唉

我炒佢先

星期一番第一日
以前做過3樓 hea撚到仆街
每日番工聽歌吹水聽到收工
依家調我去soft line 唔知多唔多野做

唉，我依家係間細lab做到就死
屌佢晚晚到ot到8、9點
仲要無得食晚飯啊
Ot錢得4x/hr

我都想hea

有無咁撚爽呀

你仆街啦巴打

四樓拆辦都係

最忙最難最煩係soft

omg 聽日等做狗
係咪報應

我個friend 做4樓做到仆街

試下第二間啦 呢間一樣

呢行咁閪都去做 個個頂爛市唔怪得咁低人工

入lab依行 希望各位努力轉行 唔好時間

利申 轉左

19 science 可以點

老母做左十幾年 45k+bouns(最多試過4個月糧）走啦 無前途架 日日11點先見佢番屋企 陰9公 炒人易過食豆 年年我老母都要驚比人炒 直到升到某個位（最近2年）先叫穩定d

幾年前做過
見到有堆pt可以坐office好爽
到依家都唔知佢點揀人去坐
嗰陣同同事冇野做都扮ot到好夜 因為計埋ot錢幾fatfat
一到7月尾就炒哂我地 講真做到有d唔想走

轉左咩

你老母都幾高級咁wo

十幾年有咁既人工算好

D supervisor 十幾年都係得2皮幾柞

政府 19工

有間fresh grad 9.5k 唔洗ot 但係o就個半鐘開始先有錢
做個濕鳩u記仲抵屌

我見有人做左10年都唔過20k

我都想坐office

唔怪得走

做過一年8樓CN3
依定條team係咪仲係derren 同Fiona 做？

呢度無其中一個原因姐

留名

政府，局，都請人

我有自己枱算5算

兩年前summer做過6樓同7樓 6樓好正好hea 仆街之後調我上7樓 要過倉on9 好彩係7樓剩係返左半個月

幾千人aply幾個位

但i記ot錢好似都唔差喎
識唔識唔知7樓定8樓一個super
好好人

屌
我坐都唔係成日有得坐

同正常時薪一樣

政府好睇運氣

睇你做邊個位啦
Soft line就忙到癡線
但係我以前上年做嗰邊啲人日日OT聽歌坐喺度冇嘢做
我做快少少都會比啲長工話
一到12點就全部走晒去煮啲淘寶牛扒食
痴線
有留心嘅巴打應該會發現茶水間地下有個電飯煲

I記都好相認

暑期工
但唔講樓層啦，一講就自爆，果層暑期工太少

屌呀 咁似我做緊個間
但我ot到

我老母係個度做大粒 咁我呀妹味你口中坐office個班囉 佢呀頭都直接比我呀媽追test report 0壓力 我呀妹行過 個個auntie uncle 坐房個d佢都會叫佢入去傾下偈 明無？

咁你繼續做Lab

你做邊層 我個陣班仆街fulltime ot係度hea 730準時走 un un 腳收ot錢

唉屌

8木女

Interview嗰日因為emails 知道咗我上年做過
於是叫我簡介下份工係做乜嘢嘅比大家聽
跟住我見到大家都望住我嘅時候沖口而出講咗句
「咁我哋公司呢平時都係做.....」
幾撚驚佢唔請我

office友要搬下野 睇黎你個妹都唔洗架啦
btw 冇追post 依家時薪幾多

Emily
智能打字我屌你老母

母幹

跟港女Kelly?

有咩問題

Oscar ？ 果班幾好人 成日帶我過倉蛇王

大公司冇乜野學，對你出去in senior位冇乜幫助，
做中型d反而多機掂多main機做。
如果話為份糧就咪做lab啦

都未能入職small potato講乜撚我哋公司

Oscar ok la 但係倉有幾個大佬好串 我過倉係堅做野 無蛇過

我都覺 但我真係為份糧

Summer helper何必太認真
同埋講真40幾蚊人工又可以Hea做八至九個鐘邊到有

Hea? 你確定？

咪係 又有冷氣 又唔使對客果啲19 sales

其實如果日後都想做化驗
呢間野做唔做得過

幾個月姐

長工呢
有冇前途

做Lab d 人通常都無咩自信
想Hea 底摺埋自己

7成係毒撚 好dry 做左幾日冇做

冇做過ft 但見到佢地每日都做同一樣野

咁都傾到11頁

dxxxxx係果啲笑騎騎放毒蛇既19黎

全部都係science撚??
有冇人做technician??

走撚左理得佢

番幾個月試下咪知

有伏
不了

點晒你地相

星期一番工大家奶晒野

成班傻仔講到咁白
做full time會分到邊啲係新黎

你好忙咩
我好得閒wo

頂你

好在講完做8樓跟住乜都冇講

我好彩有加密

我6樓做左三日冇做
由9-5 dup report 悶到嘔

搵到又點 又唔係做成世

你又岩

9成人做到7月尾都被人炒啦 有咩好怕 剩低d summer 都係靠關係先可以呃多一個月錢

我7月中自己走

有人星期六ot到夜晚6點

有d擺明呃ot補水 講真 邊有咁多野做

咁就真係唔知 旺季

唔想返工

真係唔知 但有堆人8月過左peak season 都每晚留到830 我個人就唔信咁多野做

冇，呢行都冇前途，
化驗師講緊係med. lab之類好似，
唔關呢d公證行事
大lab同一個工序狂loop，你會好熟果樣野，但其實同工廠女工一樣

所以有得揀，唔好讀上去，最好轉行

問做d乜，答完又唔明

咁我都係準時七點收工
主要都係入資料入唔停，同埋上落貨

垃圾工早走早著啦

識人日日比人單單打打

想問做summer係咪都一定要OT

同問

intern都要ot，
但又冇強制既，你有野做佢都會比你走

乜原來三樓咁慘架
利申 做過三樓

錯

三樓除咗admin post，其他嘅dept 基本上都無停手。仲要一星期返六日，得星期一叫做無咁忙。
(但班ft 都幾好人，無逼ot，我無野做玩電話都無出聲）

40中

前8F 地獄Team

野係唔會做得完

8F係咩department

TFH

呢啲垃圾公司唔好做 出去做正正常常既工好過

8B女同事 小心Anthony

8樓ANL
唔知佢過成點呢
Dxxxxx而家仲有冇OT到爆

3年幾前仲係一個大學生，o係8樓做過幾個月intern……

記憶中，d人事、OT方面的確係幾複雜，但不失為一個幾好既經驗……

至少畢業後搵工我完全冇諗過做commercial lab

點解咁講

以前成日借野，好似係

咩team

CN1 jj lm

做過剪板 好撚悶

intertek既客

做過
仆街公司
仆街同事

上年dse完左去8樓做
去到7月頭好似冇野做 日日番去hea
要成日扮工其實幾痛苦
7月中炒左好多summer helper

8C 有好多西同事

係咪micbio lab?
好似唔多覺會請人咁

我覺得mic lab 阿head幾好人

吓，番左半個月
日日準時走

邊間？係咪火炭E字頭既？

聽日過黎望下你

好

聽日扮路過先

年年都乘機抽女煙腸水

lab coat 筆

[member]邊邊對面先[ /member]

柒左

房外走廊位成日有怪聲

唔知仲係咪到，賺唔到錢workload又大

講左咁多年仲未結到

而家咩chemist / super ，得果兩年貨仔就有得做
做manager 就唔錯既

但呢啲位全部係空降

intertek 垃圾
但有咩慘得過summer helper interview都無
利申：搵唔到煙腸既yr3

做煙腸搵第二啲

5月尾了，有得SD既都SD曬

仲有你間房溫度計唔好照抄個錶

啲數太靚阿頭唔鐘意

同summer job 差唔多，不如搵野學下

推薦外語

都唔係我抄

客戶
跟開我個條女把聲好好J

8B 個 呀頭 Hxx 不嬲都係垃圾
Axx 又咸濕，又會食完吉豬後sick leave
8a 剪版做到pk
8樓到到都唔好做，人又19
7樓就睇情況，19人就一dd
不過唔知依家點
利申： 某年summer

8B個阿頭真係好19既
成日以為自己講野好好笑
自己講完自己笑

一打唔駛找

老婆係車人果個？

點解會offer一個星期
宜家peak season wo

屌，聽日唔想返工

唔係喇
閪哥呀

7f here

得閒食個飯

紅巴喎

我都係

你贏

有無7樓同事

intern個陣做過三樓office企位…企足全日
日日就咁係個執架收貨
(有返過三樓一定知呢個好位)
但有啲同事有啲唔錯嘅

咁多人做its

幾年前好似有10樓同事過勞走左

原來咁多summer

如果日日企，我應該好快唔撈 好彩佢地比咗個電腦位我入資料，叫做r 到個位坐。

有冇人簡單講講八樓abc點分
sor for on99

我剩係知8c係food+mic

a剪版
b chem
c food+mic

冇記錯好似係咁分

[member]而家有人坐係電腦前玩電話佢都唔鳩理[ /member]

屌又柒左

8a CN1,2,4,CR2, cutting
8b CN3, food
8c mic
好似係

我個陣是學校intern…迫住做冇得quit

撚樣們夠鐘返工喇

你仲做緊

巴打做左好耐？知唔知咩事搞成咁

番工繼續推

我做你個team既話 我都應該都仲做緊

而家長固定返日頭好難搵你姐

今日好似好多巴打搵樓豬

係
痴線

有無人同樓豬食飯

I記咁出名都咁多巴打做

有

quit la 有人唔做做狗？
利申 做過central chem lab

無工開 無錢使 仲低賤過做狗

一陣黎睇下你係咪到先

又黎

會唔會比人屌到仆街

樓主個樣好毒
一眼就見到
原來連登仔真係有樣睇

唔那係呀 望下先

做lab個個都毒撚樣架啦

Sorry lo

唉 又繼續ot
樓豬幾型呀 個背影

6:00走左

2年前做過in腸 果陣做 Chen lab heavy metal 果幾個女人係咪仲做緊？
家下都有同學做緊

番過一日pt 覺得浪費時間 走左

Between, 重點不是我
今日好多人上黎當我動物園d 動物咁睇

係咪請夠人？

上面有人提過好似係

早幾日上ct先見到請人

邊幾隻metal

呢間濕鳩公司垃撚垃。走早走著

對面街同行揮個手

永遠都唔會夠人

老闆大樓?

hi

走左啦 如果係我知個個

成日上黎偷酸

有個同事長期黑面，我唔知佢發生咩事

我都係幾年前做過 臨走個日super話讀science唔好出黎做野住都係讀多啲書要讀上去 你師兄個句我都有聽過類似嘅
利申：剪版但從來唔ot

7樓kenny

hi同事

岩岩先收工

望下邊條撚樣開po 你無運行架啦

慘呀

終極自爆

[member[/member]

開緊工揮手區

星期一去in part time有咩要準備

準備開工

我嗰時剪toy 好過textile
Btw我而家返緊嗰度都係同同級同事鬥快搵工
留低嘅做到仆街

做咩咁陰公

磨定今朝要用個啲？

唔知今日仲有幾多人探樓豬

就落車

做一樓既有冇 好撚悶 周圍都係阿嬸

有冇興趣一陣一齊食

單數定雙數層呀

今日唔肯定 因為fd可能會過一過黎買野順便食lunch
巴打去開邊度食？

譚仔 m記

瑞士

瑞士有老細請先會食

放工

搵日一齊

正

night shift

好想食炸雞脾

下次去邊旅行

好肚餓

我個陣toy同布都要剪 啲玩具有啲硬到仆街要靠ft幫手先剪到
我個度啲ft真心好人 個super都無迫人ot 但返暑假之後發誓唔再做commerical lab
返足5日都係得六千幾蚊 隔離個個玩朝9晚9加星期六全日 搵到萬幾蚊
心諗parttime姐唔使犧牲生活

我第一日唔識野,一黎就剪鞋,個super見到之後連玩電話都無屌過我

#521條友幫我答咗

仲請唔請人

放飯啦各位同事

搵第份啦

同行 做緊sales 日日9hea 準時收工

有無介紹

正 可以早走 晏就去做考評局OEA 唔番呢份狗工

YR3未搵到野做

真係好

都有既

幾年前dse完返過summer helper 無記錯係6樓
好懷念個陣同d intern幾個圍喂喂

得罪講句最叻果班唔會做Lab

有班FG就係鐘意圍威喂先入Lab 做
最後跑輸大市

我都覺得係 入面認叻嘅就大把

對lab嘅幻想徹底破滅

唔好做commercial lab啦

入Lab 通常都想摺，Hea底，唔Social唔積極
諗住升下Manager 日日叫班細既幫你做，得閒識下妹妹仔

利申：去過三大講Talk，屌過班未畢已經想Hea既Sci 撚

我唔想hea
但我又中意science
有咩建議

簡直排隊等比佢搶錢

瑞士汁雞翼撈麵
講起就想食

Research lab都無咩叻人

正路想做都係去med lab

agger

又ot啦

收工

我頭一個星期已經請左一次全日 兩次半日 就黎冇得do 佢地仲要有野趕

我搵緊你地幫手做lab不過應該做唔成，係咪有個男仔叫jason quit左？之前同你contact開依家變左cecilian

大學教書/入政府

你地有冇做假呀

絕不做假
港珠澳橋測試疑造假 土木署承判商21人被捕

有咩好介紹

屌 太肚餓 走先

奴性

嗰時我都唔知我會要走，只係正常返工，但一返就比人call去

入政府好似好難
莫非私人機構全部都係咁垃圾？

冇錯 佢唔同你講道理你洗乜比面佢

幾年前係intertek做intern
做左3個月間野唔續我約
p佢個k
好彩我當時有公營機構請我做大事
走得快好世界
當時我係4樓做野
4樓有個supervisor叫Zoei
俾條八婆害死我冇得再續約
而家佢都犯規走左喇
抵死

一齊考政府

in短期實驗室助理會問咩

邊間

intertek 荃灣

佢講多過你講

好易請？18號寄cv到而家未有call 但見到出po請人 明明話學歷經驗不拘

利申：engine 諗住番3個月當intern

無架啦，放棄啦巴打
佢請爆人唔請人架啦
我唔小心miss左佢個call 佢多人揀得濟都廢事打番比我

巴打有冇再申請佢其他po

未入行既千祈唔好入今日又差唔多十二點走

無la, 乜intern都無回音，interview都無個

濕撚晒

黑雨
去食lunch實濕哂

唔撚驚

好攰 唔想做

我係斜對面幢大廈7樓

做完呢份工最大得着係要更加努力讀書 入到佢d師兄不斷叫我走左之後要俾心機讀上去 到lastday個日都有講

小毒撚R人食飯 好撚悶呀

識玩

yes ar 毒撚冇人陪食飯

pt 學生哥喳

係咪有食飯團？

放飯啦同事

上年Summer做過10樓
但成日要跨樓層去其他dept幫手

有興趣？

如果有既話想幾個人食

組團聽日一齊食

join

咁依家3個 仲有冇

收工！

有冇人知今個月28出定29出

28

有早冇遲，28星期日，所以應該26號出

我以前係咁，唔知依加

咁正！？

紅日好似出唔到

我有長工朋友話會遲

我既經驗係冇遲

有個frd都係做8B，都係倒水 莫非係樓豬？
利申 做緊4樓 好撚hea

lab IVE學歷 4年 tech ac 再升c 15k 算唔算快？

做過2樓

想請問依家請夠summer未
前排黎左in仲未有回覆

屁C返緊咩?

近排爆大獲有無人知？
資料外流，可能俾人告

利申：發夢見到

磨牙

屌你,今年2個SEM拉埋有3.8 之後政府3個intern冇消息

點解我依邊冇LAB請人

PT JA 唔想HEA左個SUMMER佢

衣家IT SUPPORT果兩個叫咩名 有冇轉人

4年exp一係搵細lab一係inhouse啦

屌15K 真係好Un
HA護士起薪29K，4年後係 39K
你畢完業，4年之後，加加埋埋賺少人 86萬

咁平......

睇黎宜家遲左
佢老母臭西公司

唔明

是企啦

截糧係計埋21號定21號唔計？

出左啦咩？

陣間interview

咁睇唔開

我個fd係入面佢話做得幾好

咁快

重請人？

有冇人報左名今日番工

我

我都係
紅日幾乎鬼影都冇

咁叫盡時？

咁叫早走

咁係叫早走 唔係準時
打少咗句

有冇做緊6樓CS-D/CS-FK?

利申: 某年做過

唔係好熟僱員合約野
聽日辭職 我最快可以幾時唔翻

我見僱員手冊寫連續曠工三日就會被追數
咁假如聽日比信
2 3 4 5 6 7
最快係咪6號走得

公司請食tea

一星期通知

之前公司都請食dessert, 唔知係咪dept head 請

我知啊 一星期啊嘛 七日啊嘛

係wo 屌

2 3 4 5 6 7 8
最快係咪7號
六號請定假o唔ok

last day一定要返
之前任請

你可以聽日遞
之前請假到7號
8號一定要返去交卡

除非佢畀你提早last day

做咩好似返多一日都嫌多咁

期間請假會扣人工

你唔係hourly pay ?

monthly pay要一個用通知（頭一個月先一星期）

我係時薪啊

你請假當你個日無錢咋嘛
時薪又唔是高

驚就返足七日

係咩！我super話扣我錢！
聽日上hr問

係！！

睇個款似俾人老點左

有冇人已經準備唔撈

三樓

三樓邊到？

企係到個d

點解我3樓個邊見個個都坐

你係咪去咗3樓Q 組呀
3D pantry 對面好多人企

你地走未

5:30先走

尋日sd左Cv in 短期實驗室助理 有冇巴絲知通常將多日會通知

想問下係呢間公司係味無前途,上星期in 左cs

小心6樓 某女人

fg 值唔值得係度做?! 但佢都講明會ot到pk

唔值據前幾十頁既巴打講既，好似係

有咩花生

一個老屎忽

你地覺得I記算唔算香港版既富士康，血肉工廠?

美心西餅工廠似D

IT部表示日日準時返工放工輕鳩鬆

1650已經去廁所準備收工

it部幾錢人工?

原來有IT部架？幾樓?

2

JOT？ 佢應該好人黎 冇跟過佢

幫人問,有冇人知bv今年lab trainee人工點

唔係

收到offer,但可能直接reject 算

咩post?

唔係做lab, 個post要求有d特別, 廢事開名啦

測試狗，做到嘔

估到了
之前係做qa?

都係個啲價架啦

揀間近屋企緊要啲，慳車錢

做埋LIMS?

唔算既

12-13k?定再低d?

cs?

10-12 啦我估

計埋OT 可以多好多既

8 9年前都係9-10k 起薪

呢行係咁on9

其實係度,肯比14k比fg,係味算好多

其實我都覺得commercial lab做唔過,但我有位u grad晒銀時既fd好想做,點勸退佢

做幾個月知驚架啦

試過唔會番轉頭

AC都係12k左右，trainee應該有10k
不過要睇埋你HD定degree
Degree都係比HD多500-1000（～11K)
利申：做過BV intern

lab post 底薪14？

唔係lab post ,底薪14k

做緊Intertek既廢青廢中們
你地人工得果萬一二三
敢唔敢拍拖，成家立室?

Summer 表示：10k 都無

聽日見工，點睇
返邊層先好話返

我想IN暑期助理 interview洗唔洗英文 同埋佢會問咩

傻啦, i記有d廢中

有車有樓仲有竇老婆仔女...

普普通通

出面都差唔多係呢d價

呢間野個graduate trainee係做乜

好大機都係騎牛搵馬啦

尋晚send咗email過去，等緊reply🤔🤔🤔

見到佢請時薪46 parttime抵唔抵做
同埋有無得揀日子

旺季就$46
淡季得$40

我琴日send 今日5 點打黎叫我星期一in

同上🙌🏻🙌🏻🙌🏻

peak season就 46
啱啱變番淡季 得40

唔係掛😨😨
見佢登嗰陣寫46

peak好似去到7月尾喎

唔知其他dept係點 但我嗰層嘅summer都係六月尾變番$40一個鐘

2/F, 6/F, 10/F, 11/F,
其他全部閪lab 部門

我唔理得咁多啦
等錢洗😢😢

6/F CS

遲下去面試 佢依d做幾日走 有無糧出

你係幾時開始有2,6, 10, 11 唔係西部門既錯覺?

10樓收件部幾好做

本身尋日in,但見到個po即刻skip左

有冇巴絲打做緊一樓？

in下拎面試經驗都好

唔係識講野都請？

我個層都係

想問下而家仲請唔請summer 上個星期in左政府intern驚無offer 想揾定後路

In完
等佢電話🙆🏻‍♂️🙆🏻‍♂️

測驗
自我介紹

巴打邊間u

I大🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

咩測驗

英文vocab 測試

中譯英同埋色弱姐

我都係星期五 send
未有回覆

有冇巴絲仲未出糧

中銀都出咗

發覺呢個公司cheapcheap地, 有新offer 連第一日工都無返就reject

sd左email過去

In 咩位

聽日開始返😂😂😂

幾樓

邊條仆街亂禁火警鐘

咪係做做下響鐘差d聾

聽日IN,自介要講咩

in咩位

當年in 暑期工
等左成半個鐘叫我坐埋位
比個爛鳩鉗，同條手錶帶試下鉗粒sample 出黎

唔知咩暑期助理? 我都唔撚記得

實驗室助理,諗住鳩IN下就算

我覺得求其識講野都請

我都覺,我都係做到開學就算,日日坐係屋企悶到仆街

爸打我都係聽日in 諗緊著suit定smart causal

咪著suit

想問依間公司好唔好做？
見佢有時會請文員
量左地好耐

短褲T衫ok?

我事但返學look係shirt3 緊係唔好suit啦,做LAB JA

講人工唔好入黎

每日都好想辭職
但係又未有新工

近排好多人遞信

點解 DSE出分?

幾時會有通知 返到8月31就唔返5.5日

係度返暑期工好la

長工真係算9數（唔係lab unit都還好），呢行真係無前境
大家係度鬥平
D客要乜都照單全收，搞到d task幾惡做

D野無限loop
完全係浪費人生

有咩通知？

應該係！
但正路係7月29完約？

通知請唔請我

chem grad入黎做graduate trainee人工如何?

幾時先打黎嫁

客戶表示跟梗我公司位同事都就走

Assistant engineer幾錢人工？

有個女同事走咗
好掛住佢

呢到既summer helper quit 晒未？

summer 未quit

佢續到你到8月尾?

狗都唔屌

痴線 呢間野唔ot會俾人歧視
啲啊姐會覺得你俾曬啲野佢做

1樓咕哩在此

陳年舊post
Asso仔收到呢間intern
Take暑sem好定做intern好

暑sem

我之前做係有女 唔洗驚

想問下如果做cs,洗唔洗成日OT?

想apply

係咪好on9

係